總結麵神一星期事跡

麵神星期一有無新方向

爆啊 仲唔爆到仆街陷家產

白師兄

變咗創意台

你班pk係咁唱衰我

我地歌頌你

起碼歷史有你個名

痴撚線 笑到肚痛

燈到打仗